點解D人可以著臭衫出街？

晨早流流返工，成日聞到啲人着件臭衫出街？
咩心態呢？唔識洗衫嫁？